小妹永遠支持阿根廷

支持支持
雖然一敗一和

美斯 唔好走呀

目測有165

支持美斯，但好想個龍同領隊空難死

G持

G

又話有老公.......影哩d相咩心態
又想接客？

做乜撚野呀你

雞嚟既屌

你講緊啲deadpool? 海報o黎o架唔係公仔

太瘦

不了

樓主係唔係有厭食症

想幫自己鍾意嘅國家隊打打氣啫

但係我同我老公都鐘意皇馬

我都G持亞軍廷 可惜下場就收皮

唔通我換咗衫都要逼我拍片咩

差唔多喇

無呀 支持支持

邊有塗毒

想借連登上位？

貼多啲圖先啦

樓主係一樓一？

唔貼圖了

性玩具黎既,嚇我唔到

又係你

支持心愛嘅國家隊都係雞
心已傷

除埋佢啦不如 反正都係

我唔會做啲對唔住老公嘅野

500

真係好似公仔

我屌 留聯絡pls ig?

瘦底大波 你識啲咩 就算係有 傷害人好開心？

瘦到... 兩條筷子咁就唔好post上黎啦

我都係鍾意未剪頭髮之前嘅髮型
好彩之前有影低

我都想粗番啲隻腳
點先可以肥返啲啲

諗返起之前啲雞又係上兒登POST自己個豬閪身材
點知比人起到底即刻縮埋一舊
希望樓主你靚女黎

支持阿根廷

識樓主

141呢排無生意？要過黎連登宣傳？

how much per q?

留tg

Mayu

雖然我都係豬閪身材

臭雞，我係你老公，快d過黎幫我含

more

600 pm me

我老公唔會上連燈/高登

不了 再咁落去俾大家鬧

屌 個屎忽怪撚到

我唔介意你私下send比我

你更應承過淨係做我隻私家雞，依家呢 世界上冇野唔可能

真係支持就露三點啦
冇啲誠意

樓主係真美斯粉絲,要唔要上淡友俠屋企研究吓戰術?

我係美斯見到都唔會感動

冇人比美斯更了解足球

夾得好辛苦
除左BRA B都唔知有冇

收皮啦美斯
阻住我戴巴拿上位

你今年幾歲 同埋係邊 想幫襯

開對奶黎見我

下次影下腳趾好無？more

ig chat?

放返之前啲圖算

信你on9

今年23 你係咪話想幫襯我同老公嗰間法國餐廳

係,足球上帝只得一個

對奶一睇就知夾出黎

D奶假嫁！

下次zoom近啲影

究竟係咩心態
睇唔通 睇唔透

上黎搵客掛

小腿大腿一樣粗 會唔會啪啪下斷鳩左

我屌你個西 即刻上床

屎忽完全無肉 大腿太瘦
食多野 操下個屎忽 練下大腿啦

LM g

西痕？

我都想操下 但係冇人會帶住 拍俾人笑

雞

好羨慕有啲肉地嘅女仔

你快d開多個post話想健身 大撚把健身狗公留tg俾你
不過你咁撚淫 隨時俾人扑到反哂皮

R生意返ig

依家連5p自拍擺上child登都咁多正評

黑哨狗阿根廷
鍾意足球ge人唔會鍾意阿根廷
1978年收買秘魯再死亡恐嚇荷蘭隊 搶左個冠軍返黎 比你地軍政府耀武揚威
垃圾
賤過狗

男人嚟嘅

lm

有冇IG

個樣應該好撚膠

屌 真係有啲似
對波
可能同上次巴士果個男扮女

瘦到

樓主有丁

Ps 技術唔錯

收皮啦阿根廷收皮啦
利申阿根廷迷 前路渺茫

屌你有圖

咁大個人仲著紙尿片

樓主你留tg 既quote 我ok?

男人黎？

好似公仔。

無樣唔j
毋忘小美麗事件

樓主約炮嗎?

走啦 你以為呢度好似成人台咁多on9咩

快點強姦我

塑化雞

偽娘

Jed thanks

瘦到咁肯定D荷爾蒙亂9晒 經都停埋

臭雞 幾錢1q

做多咗喇

汪汪 汪汪

樓主無錢食飯？

樓主有冇tg 有d野想問

樓主姓張?

喺Vimeo 有條片係男人黎，仲好撚恐怖

死返去成人台啦臭雞
屌你老母

支持香港小店

好撚正
支持影多d俾我J

男人黎 睇下對鞋 大到。。

收左山就收斂D啦

波都無就收返埋啦屌

我都覺得支持阿根廷會俾人孤立

但為o左美斯bb我唔介意

咪撚出樣

縮返入雞竇啦 臭雞

樓主唔係做一樓一咩 地址係邊？想幫襯

無做喇 有人肯娶我

R生意

我永遠支持小妹永遠支持阿根廷❤️

痴撚線

賺下外快都要啦

收皮啦你 淘寶買ID照

婚前感謝祭，求contact plz

雞都撐美斯

留個tg做下炮友

點解有波又有J?

點解雙腳嘅gap位咁闊

撞得多
城門都闊啦

做下好心幫童貞破處

做唔做生意

男人黎架屌
P到

去做直播啦

個閪漲卜卜

咁都可以搏上位
港女露下就大把厹出黎跪拜，做女真好

睇到條腿

我帶你操，操到你變梅西

how much ar 臭g

wa diu睇左 紋身 鑲野 黑鳩黎 好撚hardcore
fuckin sex slave

睇到影到舍咀個幅相已經FEEL到好樣衰

本身拎條野出黎都覺得冇乜野
一見果堆.....
即刻大聲笑左出黎 不過真係好恐怖下

塊面好撚長

公廁款 周圍俾人輪大米

頭髮囉

quotation pls

屌你老尾得排骨就收收皮先啦

zip埋咗碌鳩

樓主幾個月無食飯 個屎忽都冇左

此po已完

成排骨咁，唔好貼出嚟嚇人ok?

以為係吹氣公仔
點知原來係淘寶

屌你老母呃尻我感情
男人老狗玩埋呢d嘢是咪on9架

可能樓主上淘寶賣埋真人舉牌呢

呢d咁撚on9嘅嘢都有市場就係多得樓主呢類on9仔

OHSHiT

絲打做開 G?

做乜撚嘢

樓豬好ball 俾錢撚下連登仔

好正好想屌

700 OK?

呢亭傻閪都唔知想攞乜存在感

又係搏上位，同臭雞Ashley 一樣

撚緊班狗公拎存在感嘅同時根本撚緊自己

對腳到呢

P到

個心理要幾扭曲 幾咁毒先做得出 我理解唔到
好似個啲 2次元毒撚扮女人咁

假膠

今日係一樓一撞到個舊同學

幾多狗公信

幾無聊嘅人先會搵依啲嘢玩

男人睇波女人人妖岀乜嘢聲

睇你d脂肪比例似男人
j左既巴打好自為之

屌你老母又係依隻臭雞，早排出嚟做雞話咩撞到舊同學又講到點樣點樣，之後又話搵到個男人肯接受佢，依家又出返嚟吊班狗公癮，做你老公真係陰公

好心食多啲野先上黎啦

隻腳瘦再長期缺氧咁

條片好似黑髮但係相又染左🧐

有賓周既喂

左手邊啲細圖同樓主啲圖姿勢身材一撚樣

大波
厹

恕我直言，阿根庭劫數難逃…
見大家都支持美欺，我都不妨話你知我識法術可以作法幫幫阿根庭出線十六強

樓主係撐就俾啲誠意啦
呢啲圖想燈

樓豬究竟係男人定係肥婆

樓主對腳more

J 淘寶吹氣公仔啊

樓豬是馬伕?

對腳瘦到好似埃塞啲飢民咁

隻腳P到呢

陰公，原來假膠
班連登仔上個po仲話要光顧樓主

而家唸返起，碌9有冇縮埋？

一定好樣衰

慎入 樓主黎

有條片係影住個尿兜 自己入去睇完再諗下絲打定巴打啦

幾錢一晚？

希望救得一個得一個 驚你地後悔一世

咁都搵到

淘寶真強大呢啲都有得賣
有冇得賣待找J數

我屌 尿兜個條真係睇完訓唔撚著

善用起底功能

屌啊 好奇心累事
臨訓先黎睇 依家好辛苦

P撚到隻腳有兩米長

.....

仲有假髮

幾好睇 點解可以塞咁多野入馬眼
仲要係碌鳩釘咁多環同紋身

營養不良
食返健康啲然後再影輯比堅尼上嚟啦

嘩

屌

樓主好撚正呀

樓上班狗公格劍啦

漬嚟？

就咁睇到個面形就知不了

哇！！！好撚柒呀！！！
樓主快D走呀！！

P.S:成班炒撚哂車
仲有人戇鳩鳩當係真

樓主！對於今次戇鳩鳩被踢爆事件有咩感想！？
諗唔諗到點兜！？
建議試下吹下淘寶檔野都係你自己本人攪
我諗都有戇鳩仔會信
屌你老味又要學人扮就咪撚咁乞衣用淘寶啦柒頭下次醒少少落重本啦屌你
諗起小學雞有句野：若要人不知，咪撚咁白癡←好撚岩你而家哩個moment 以為無人知。。笑撚到醒哂屌你

屌你班戇鳩鳩狗公樓主自己都無既露樣照呀！！睇啦！！！屌你！！ ↓

樓主原來你叫86號呀

咪撚燈死人吶

打晒慎入嫁啦

屌好撚恐怖

瘦到好恐怖，個屎忽無肉
樓主食多啲野

想知點解要咁玩，係咩心態

柒到深潛
之前有個po 話咩做一樓一撞到舊同學，嗰班話樓主好撚正嘅連登仔又比人撚

其實幾好笑
一嘢就試到連登仔對呢啲既真實反應

之前唔係踢爆左d相係假，條撚樣仔黎

慘撚到撚緊都有傻仔信
狗公真易呃

佢之前放過果d相，之後比人踢爆左d寫係pa上去，其實邊有咁著數無撚啦啦影呢d相上黎比你地睇，醒小小啦連登仔

Ps

樓主仲要柒撚到課金淘寶黎撚狗
唉，屌你老咪多謝你一早笑撚到醒！！
PS都未撚識用學人撚狗
笑撚死

笑撚死

我愛樓豬

見你咁有熱誠！！
唔好話我唔益你啦！Ching
樓主contact:
唔好客氣

入面每張圖都j左3次了

射射

其實柒既點會係樓主

根本係成班青頭連登厹柒下話？

咁撚多正評

可以盡情恥笑

連登咸濕仔柒就不嬲唔撚洗講架啦！
樓主撚戇狗都叫姣婆遇上胭粉客算啦
但樓主個戇鳩課金黎撚狗。。仲要係淘寶。。重點係自以為無人知一招玩幾廿次比人踢爆埋
你話佢唔撚柒！？？柒撚到沖破黑洞啦下話Ching

課金呢下柒

不過玩咁多次都有人中

而且下次應該都會有人繼續中

咁其實都抵玩

又係要廢物假膠

樓主要課金就好心咪撚咁乞衣淘寶啦
課金比各位Ching's幫你PS包條腿長撚到十年都未撚玩完都得

樓下仲有人笑得出 唔知係咪未睇片

Lm

位唔係咁上的

發育不良？

點解條褲有野凸出黎

重口味

連仔快d移去成人台啦
垃圾post 一個

成班A0毒撚見到小妹兩隻字又扯曬旗咁

睇波一晚幾錢

樓主

Ching你說好的比狗屌直播片呢！？
仲以為你深潛左添

樓主課金都課D正D呀屌你老味！！！
課個柒既！！ 你睇下人地幾大對波先係5蚊up哂，又真實D無咁易認到被踢爆嘛
唔好話唔幫你，留返下次用 ↓↓

擺明唔撚找數架啦，點撚樣呀
咬我食呀

咩叫咬我食 !?
自己兇狠講完拍片之後又自己發難話唔找數
自己食返自己D屎
你咪唔好找數囉關我撚事
男人老狗大大聲又要發難
純粹恥笑你